四登都是蘿莉控

Joe Biden
Hunter Biden
高登
連登